打飛機日記

19-09-18 星期三 （睛）

今晚OT完返到屋企又鳩痕，好想屌閪出火，於是我google “ptgf ig “諗住叫雞脫青，拿拿臨求其搵隻雞問價啦，唉屌你老母痴撚線，2500 1q1h 4500 2q2h ，咁撚貴，真係做雞好過做人，雖然阿叔我就好撚緊火，但係無奈我又窮又柒，又無錢叫雞，又溝唔到女，脫青夢碎，唯有死死地氣自己打飛機，再出街買個kfc加罐黑啤。

點解唔上一樓一